在英國的朋友請出來英國外交部請願 on 23/8

[Free Hong Kong’s Political Prisoners]

行動三： Invite you to join us in protest for Hong Kong
Date: August 23 Wednesday
Time: 1pm
Foreign & Commonwealth Office
Address: King Charles Street, Westminster, London SW1A 2AH

We will deliver the following:
1. Free Hong Kong’s Pro-Democracy Students Leaders Petition （Demanding the Foreign Secretary Boris Johnson to speak out for the political prisoners in Hong Kong and put pressure on China to respect One country Two systems. (a)

2. An Open Letter to Condemn the Imprisonment of Hong Kong Pro-Democracy Student Leaders with 25 Eminent International Figures Signatories. (2 Lords, 3 Member of Parliament, 1 QC, 1 Former Foreign Secretary from UK have signed ) (b)

3. The name list of over 100 protestors who are either charged or in jails. (c)

Any question, please message us! Thank you!

Notes/links:
(a)Please sign Petition 請簽名：

(b)Joint Statement:

(c) The list:

屌你，我啱啱返香港你先開post，點樣趕返英國陪你聲請呀

推

這就是英國人民的意志！為釋放香港政治犯這一個訴求佢會去絕食，去示威！我地約好左英國外交部，佢又Call 埋肥彭（唔知佢個日趕唔趕到）而大多香港人成日話找英國政府無用。。嘥氣！

Ben Rogers: //On Wednesday, I will fast and hunger strike for Hong Kong. I use both terms deliberately. "Fasting" is a spiritual concept, associated with prayer, and I use it because I will indeed be praying. "Hunger strike" is a political term, associated with protest, and I use it because I will join the demonstration at 1pm on Wednesday outside the Foreign and Commonwealth Office in protest at the imprisonment of my friends Joshua Wong, Nathan Law and Alex Chow - and for freedom and human rights in Hong Kong.

I invite you to join me. If you are willing to fast/hunger strike for a day, great. But if not, at least come protest - if you're in London or can get there - to the FCO at 1pm. Don't let material comfort and apathy seduce you. I always think, anyone who is "apathetic" is really "a pathetic". Come in your hundreds, even your thousands.

Let us lobby the earthly powers by hunger strike and protest and the heavenly powers by fasting and prayer: a double-whammy For Hong Kong. You in?//

Ben Rogers is the Deputy Chairman of the Conservative Party Human Rights Commission. He works for the human rights advocacy organisation Christian Solidarity Worldwide, and is a former Conservative PPC.

When Edward presented at UK parliament, a Labour Party member asked me: where are all the HKgers in UK?

25先番去

幫推

巴打一直都好有心
辛苦晒

英政壇人明絕食 發起撐雙學三子請願

呢啲先係做實事

奶你個頭

推！！

Last push